[我唱你評] 藍雨

求狠評

屌你老母Link都唔撚識貼
評已狠

要點貼

麻麻地

有冇d 建議